搭車坐隔離個女仔喊應該要點做？

已經喺背囊搵到紙巾 但怕被拒絕最後冇畀到

上連登開Post

紙巾都遞唔到
仲有咩好問

同樓主同一架車

由佢。。。
唔好理
佢有自尊
利申：試過

拎個空水樽收集淚水

你靚唔靚仔先

幫佢奶啲眼淚

幫佢奶乾淨

摑佢兩巴有助轉換心情

兜巴星佢,
佢嘈住你成程車

你係咪見到我

如果你唔係靚仔 就唔好打攪人

利申： 過來人

同佢講5秒內仲繼續喊就要做我女朋友

試過掙扎咗好耐 趁落車前俾紙巾佢 然後頭也不回

男主毒撚 講再多方法都做唔到啦

照比囉on9

Btw召喚英倫風巴打

幫佢奶乾淨
上得連登問你仲想要咩答案

其實拒絕都唔會尷尬wor

想遞就遞啦，最憎人刁喬扭擰。比將紙巾人都怕被人拒絕，面皮仲薄過condom

你是浪子
別泊岸

俾你毒到喊

臨落車俾

佢唔要咪由佢
你問得都係想過得自己過得人

你跌左包紙巾

巴士就難啲
公園就試過買埋酒返去問佢飲唔飲

比張紙巾都左諗右諗
抵你成世無女

靚仔：俾張紙巾，俾埋個膊頭佢
毒撚：起身，放低包紙巾係你個位到，走開唔好阻住人喊

比佢
傷心時收到紙巾會覺得溫暖
提前你唔喺變態佬feel

利：絲

由佢喊囉
關我撚事？

揸佢對波畀啲鼓勵佢

真 揸到佢唔喊為止

先咀佢個嘴一啖細細聲講句傻豬唔好喊
然後瘋狂奶走哂佢塊面既眼淚
話你想做佢男朋友

屌佢屎眼

確診左武肺所以喊?

拎碌鳩出嚟幫佢抹眼淚

渣

即刻收曬聲

唔好理佢
只會喊得更加勁
利申試過 我係喊果個

快D行開，陣間以為你搞喊佢

Ja ga

大力奶佢塊面 邊鼓勵佢
唔好喊 然後繼續奶

Then?

出得po黎，人地都喊完

俾張紙巾 拒絕你未自己袋返囉
有乜好猶豫

條女成世人笑得最燦爛係呢一刻

比張紙巾佢
乜春都唔好做 唔好講
呢個係紳士風度

見到後面嗰句，就知你係廢柴毒L

抵抗失戀沖喜套餐

喊得仲勁過佢

人帥...
人醜...

同佢講：「五秒後你再喊就要做我女朋友。」

拒絕又有咩好怕

其實會唔會見到你先喊

如果生得樣衰真係唔好搞咁多嘢
一陣人哋俾佢嚇親就慘

喊乜撚野啊柒頭講黎聽下

叫佢靜啲，唔好騷擾到人

一陣被人告非禮就到你喊

同佢講：
唔好喊喇BB
我會負責任架

佢應該會嚇到即刻收聲
仲好快仲會吉咗個位比你Tim

萬試萬靈 男女通用

小心農曆七月十四

比碌鳩佢含

我係司機，玩緊電話

俾包紙巾佢 紙巾夾住condom

紙巾 電話 女朋友 第一步都冇仲上連登開post

男人老狗俾張紙巾都喺到扭扭擰擰

奶下佢 睇下食唔食到說謊嘅味道

去馬

如果你個人正正常常嘅話咪比張紙巾佢囉
但如果你係毒撚樣就唔好搞咁多嘢

比張紙巾，比人reject咪reject，你又冇損失，有可能令人地開心啲又冇損失嘅嘢何樂而不為？

一野塞住佢把口

today7月14

丟哂男人架 比啦 屌

用手指幫佢抹眼淚

再放入口試味

毒柒算唔算變態佬？

屌佢老味 一腳踢佢出走廊 再屌9佢喊咩呀喊
叫佢跪係度同你認錯

七月十四

咪撚搞人啦你

人醜性騷擾
勸你唔好博

扮係佢跌，執返比佢

直接強姦佢 強姦到佢唔喊

今晚7月14

未試過有女仔坐隔離

有冇下文?

試過坐上層窗邊，心情好差搭搭下喊
果時好驚隔離會知，忍住忍住咁連紙巾都唔敢拎出黎，望住窗一直流淚，真係隔離位好想坐去第二度，好彩佢無遞紙巾比我，真係唔想望到人

遞乜撚嘢紙巾呀
宜家拍戲咩？

識講嘢嘅
就講下故仔
啫係好似自言自語咁

奶佢d眼淚

No then

放條撚入佢個口到

入嚟就係睇依句

之前係地鐵見到個女仔傾完電話就喊
我見佢抹眼淚抺到紙巾都濕晒
於是我比左張紙巾個女仔
之後佢話thank you,就冇喊得好似之前咁犀利
所以我都覺得比會好d
利申：我係巴打黎

愛的抱抱

紙巾師

叫佢收嗲

遞張紙巾都驚

梗係臨走嗰陣比

比包紙巾 入面放張紙仔寫住想傾訴就打比我啦
比佢個陣make sure佢望到你個樣

屌，靚仔先work㗎喎

真係女仔嚟 冇j的

原來係你
見你視姦咗我好耐驚你強姦我先喊

你的樣子如何

唔好理，可能個女仔唔想比人知佢喊緊

我無 j

比張紙巾人

即刻大笑

試過做喊嗰個女仔
嗰時坐火車
真係有人比紙巾

其實好平常
嗰時覺得d人都幾好
不過掛住喊其實冇咩理
除左係男仔之外，唔會記得咩人黎

唔好出聲遞張紙巾其實ok
出聲安慰幾句就會做多左

相信唔係住lp?

都真 其實喺條街喊得都唔會介意有人畀紙巾

再喊做我女朋友

香港d人其實真係幾好人

我試過仆街
有人黎比濕紙巾我抹
之後我流血流得多
個人仲貼得講佢office響樓上
如果要可以上去攞膠布比我

同有次響地鐵差d暈
眼前一黑嗰d
我好辛苦咁先落到車
扶住月台幅牆彎低身企左一陣
有個人係走黎問我要唔要幫我搵職員

所以其實香港人幾好
D人話香港人冷漠其實都唔係

你柒都只會柒一兩分鐘，怕尷尬咪轉位/落車走
但人地可能真係好想人關心，唔關靚唔靚仔事，純粹想有人關心

錯字
個人仲同我講佢office響樓上

唔係靚仔就行開比空間人算啦
利申
中學試過遞紙巾比人叫我死開

初初當見唔到都係好大嘅幫忙啦
扮見唔到可以留返啲空間比人抒發下情緒，你太快比紙巾其實係比緊訊息提佢快d收聲唔好喊
你覺得佢喊太耐先比紙巾都ok，但你唔知頭唔知路就唔好亂出聲啦重

真 有類人反而鍾意自己面對 唔想人幫 貿貿然畀紙巾都可能會覺得被侵犯咁

咸土里一人分

行開坐第二個位

輕撫佢

你應該行撚開

你坐番開啲

關你撚事

戴耳機 播首大聲少少嘅歌
合埋眼
完

你有壓力，我有壓力
你做乜撚野喊呀

一巴打埋去問喊咩喊 無d禮貌or
修正拳

問佢幾多錢1q

其實一張紙巾可能令佢覺得人間有愛
我諗佢會開心有人關心佢
但而家肺炎嚴重 又唔知你隻手乾唔乾淨 仲要抹眼
唔知佢想唔想要

人地未有紙巾
咪慢慢咁遞張乾淨嘅紙巾係佢面前
唔使有身體接觸，唔使講嘢

多謝
你真係好好人

咁就讚我好人
btw今晚早啲瞓唔好唔開心喇

係佢隔離唱：聽～巧苦的聲音～

今晚七月十四

請佢食d 野 ，你有芝士腸就芝士腸，你有大肉腸就請佢食大肉腸， 唔開心食d野 點都會好返d

帶佢返屋企安慰下佢

作為一個試過坐車嘅時候喊嘅女仔
我會建議你扮見唔到